其實美國個禁止党員移民及入境美國係包埋香港班保皇狗

中共黨員號稱九千萬，連帶家屬總共估算兩點七億 美國移民局剛剛頒布的指南則明文規定，凡是申請移民的共產黨員或其他極權主義政黨的黨員，都不會獲得受理。

美國之音相關報道指出，近來已在美國出現一個現象，在美國的一些中國移民和留學生，設法辦理退黨手續，如登報證明自己已經退出中共。

還有分析指，中國高校相當多的準備出國留學或有謀求國外發展的學生，可能再不會準備加入中共，因此美國的這項政策，對中共的無形打擊是巨大的。

譚耀宗兩個賤種仔係美國讀緊書

唔係澳州咩